好想打爆個鼻 聞唔到野食就唔會肚餓就唔會肥

肥仔

係 咩樹

真

好似幾好方法

你咁靚 邊捨得打

肥雲

月巴日月

我肥左好多。。。

肥過肥豬